［元朗721］僭建警曾正科係721一周年濫捕許智峯同多個區議員

【21:18】許智峯被上手銬，在兩名防暴「押送」下帶走。另有數十名防暴包圍。今次拘捕許智峯的是新界北總區副指揮官曾正科。曾正科有份負責去年元朗7.21事件警隊調配的工作，當時他被記者質問為何警方要花近40分鐘才能到場，他當時反問「我相信係無八個字咁耐！」早前曾正科被揭發在荃灣川龍持有的多幅土地及物業，疑霸佔官地及僭建。

即刻同大家回帶：

李漢民拆僭建 曾正科鄉里兇屋署顧問

個黑警又僭建又有份721，今日仲大搖大擺咁濫捕牙勇同一班區議員，點可以就咁放過佢！推到有人做佢為止呀！

知法犯法僭建死黑警回帶：

新界北總區指揮官曾正科是另一涉及大量土地違法及僭建問題的警官，他位於川龍村的村屋，早前已被地政總署在霸官地的花園豎立「政府土地」牌，屋宇署周五（3日）再證實他名下其他村屋都涉僭建。《蘋果》調查又發現，早前在村內恐嚇視察的屋宇署人員及記者的惡漢，原來是原居民村長曾群生，他家族經營的端記茶樓，涉非法改變寮屋用途、並在沒有牌照的處所經營食肆，地政總署表示已發警告信促糾正。食環署今日（4日）突擊巡查有關處所，並檢控端記茶樓食肆持牌人違規、在圖則劃定地方的以外地方經營食物業。

推到全香港都識曾正科

推

push

Push
犯法就係犯法 除非你係警曱

推！

垃圾

川龍姓曾

「曾正科有份負責去年元朗7.21事件警隊調配的工作」

就係呢啲過街老鼠破壞香港法治

圍村村長，無個好人
條條村村民都係咁

拉班鄉黑又唔見佢咁落力！拉牙勇先夠膽出黎呀？
呀蛇拉左自己未？知法犯法僭建

兩名軍裝警員發現大批人士聚集打鬥，「兩位同事當時係一般巡邏裝備，他們當然有佩槍，（他們）評估過形勢，包括能否進場有效控制在場人士、他們去到後會否令事件更加升溫？會否令其他人士更危險，包括他們自己？所以他們決定要求支援，他們退守到一個安全位置觀察住，等候支援部隊。」

縮翻入你老母個閪最安全

呢個721真係心虛，我指對家

屌佢老母
成班低智狗都可以喺香港政府嘅管治下變成特權階級

僭 建 警 曾 正 科

燉炳強：犯法就係犯法